法國Eason首龍舌蘭好有做咸歌的潛質

我 淫亂地望向你
床驟變濕地
這一碌鳩 卑鄙到 插住你

這歌本身就九十年代曲風加偷情做主題

邊間教會？

邊首歌唔得？

我 無dom亦插鳩你